中國 : 或會罷買美國貨

打倒金拱門

快啲ban iphone

之後香港人又可以炒iphone

咁又唔會

佢急需任何可以偷技術的機會

所以剩係會向D非核心的行業開火

集體賣美國樓,
睇你點死

中國地大物搏，用國貨就可以。全力支持擺買

美國人有福了

幾時拋美債?

或

頭先lunch食飯係CCTVB見到呢句，差D笑左出聲

笑了

笑甚麼？你也是

係就好啦，到時沒人用蘋果

無外儲用咩印鈔？

支支支支

侵侵幾時再出招再令中國難受？

或會

中興唔救嗱？

華為呢